我想問唔準4人聚集包唔包工人姐姐

今日係星期日
唔見工人姐姐遵守

都唔見有黑警執法

見到有3隻係到巡
但乜都冇做